====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les équipes pluridisciplinaires sélectionnées ont à assumer la cohérence de ces deux chantiers complémentaires qui auront en commun une thématique de recherche .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

